# README #

## Projet commun de communication client/serveur ##

### À propos ###

* Rien de spécifique à installer pour le moment, ce projet sera compilé sous forme d'un .jar et importé dans le serveur comme dans le client.
* Se référer au README du serveur pour les liens d'installation de JDK et d'IntelliJ.
* Afin de simplifier la dépendance entre les différents projets il est fortement conseillé de clone les différents repos dans un même répertoire.

Un fichier de configuration d'IntelliJ suivra dans peu de temps afin d'uniformiser le formatage du code Java au sein du groupe.

### Librairies JSON ###

Plus d'infos ici : [jackson-core](https://github.com/FasterXML/jackson-core) [jackson-annotations](https://github.com/FasterXML/jackson-annotations) [jackson-databind](https://github.com/FasterXML/jackson-databind).

En cas de problème pour l'installation, me contacter (vincent.buresi@gmail.com).

http://download.eclipse.org/technology/m2e/releases/